全盛時期史杜列治係咩水平

點睇

文員黎計，打字都ok 快

射術一線

一個全盛既垃圾

唔夠資格踢轟正前

勁過kane少少

果時巴哥仲係車,
佢果時如果肯去睇利, 愛
可能成就大好多....

如果佢肯踢後備翼位 拎左幾次英超啦

蘇9走左個年， 只有阿古路一個勁過佢

蘇b停賽嗰期都係靠佢搶分

仲有沙皮

夠踢而家車仔正選中鋒

高過阿古路一班波左右

唔止一班波下話

全盛史毒場場入波咁濟

靠阿蘇

佢全盛係幾時？

謝4跌左個冠軍果季

全盛時期高兩班波

全盛時期阿古路係咩水平